成日都要無啦啦守秘密

有時唔知點解知道人地嘅秘密，係連秘密者都唔知道我知，好似要無啦啦幫佢地守佢地嘅秘密，私事又有家事都有，始終係人地私隱所以覺得要幫佢地守。但係一守就要守成世。

有無人明果種感覺？

知你威勒